［ViuTV] 《仇老爺爺》21:30-22:00

有冇人覺得香港觀眾欠咗《仇老爺爺》一個交代？ 啱啱睇完，發覺套劇好神！唔知點解好似冇乜人講咁

Agger 因為播個排撞正反送中 而排睇返好感動

唉！都真真心覺得《仇老爺爺》好過呢排viu 啲新劇多多聲

想問吓粵語殘片呢首插曲用咗喺第幾集

第七集